胡錫進說中國高官有輝瑞疫苗，韭菜紛紛質問如何才能搞到

中國高官權貴有「特供疫苗」？ 胡錫進疑洩密急刪文

胡錫進透露他有管道接種輝瑞疫苗。（翻攝自微博）

2021/04/19 13:14
〔編譯陳成良／綜合報導〕中國武漢肺炎（新型冠狀病毒病，COVID-19）疫苗傳出多起「打了還確診」的案例，在香港更傳出至少14起接種後死亡個案，加上也未見中共高官「帶頭接種疫苗」，造成外界對中國製造的疫苗沒有信心。中共鷹派喉舌《環球時報》總編輯胡錫進日前無意中洩漏自己有管道能接種外國的輝瑞疫苗，引起「韭菜」質疑，中國可能有「特供疫苗」專供高官權貴施打！

「特供」在中國指的是為特別階級、領導高層供應的產品，包括米、蔬菜、菸酒、茶葉等等，高官所吃的食物和一般民眾全都不同。並且嚴格要求特供食品不能使用化肥、農藥、生長激素、無污染，也不添加防腐劑、不使用基因工程技術，確保了中共領導人吃的安全，不會誤吃到三聚氰胺奶粉、地溝油等黑心食品。

胡錫進16日在微博發文說，自己打完了國產疫苗。「在接種疫苗之前，有人表示能幫我搞到輝瑞的接種」，他又說：算了吧，萬一不走運，趕上報導說的小比例面癱，「我這麼俊的臉」，保險起見，還是選擇國藥疫苗接種。

儘管胡錫進隨後刪除此文，卻引起更加廣泛關注與議論。有中國網民質疑，胡錫進一不小心洩漏了「特供疫苗」的秘密，還有人事先截圖並轉發，質問胡錫進如何才能搞到「輝瑞特供」？；還有人說，胡錫進用力過猛，一下子又說了不該說的。還有人打趣稱：「胡錫進這張臉面不面癱有何所謂？」、「胡錫進刷新了我對於『俊』的認知。」

胡錫進的發文引起眾多「韭菜」的議論與質疑。（翻攝自微博）

大家都知道係邊度黎架啦

義和團第一團團長：老胡怎麼搞輝瑞的疫苗啊
基金經理謝飛：你上次說有人幫你搞到了輝瑞疫苗，請問是在國內嗎？在哪裡可以搞到？

莫浪言：老胡怎麼把昨天搞輝瑞疫苗的刪了，光明正大的發刪什麼
梧桐秋桐梧：老胡，我想打輝瑞疫苗，求介紹。
簡約黑手：羨慕老胡有人幫他搞到輝瑞

你面癱個樣應該都唔會點變

復星比左咁多錢買頭水貨當然多多都有， d 菜菜就無了

你地問邊到黎？香港三月份有批貨唔知點解話包裝有問題，又冇講係包裝紙刮花左定日期顏色印得唔夠深色
跟住香港人有一排冇得打，唔知批貨後來去左邊呢

所以你話班高官打咩針

翠翠D FD 要打 ，全部運左番 支那

比特幣追踪者：大家都是朋友嘛，老胡太不夠意思，購買輝瑞疫苗渠道還保密。

你知、我知、單眼佬都知

靜啦屌

菜市場一把刀：胡編，誰向你提供輝瑞疫苗的渠道，趕緊舉報喲

特供咪係可以免檢疫落黎香港打 即日深圳來回 呵呵

依條友其實係唔係美國間諜來 成日講野都係幫倒忙

知唔知點解養和長期 full booking
一般市民唔會預約到

「胡錫進這張臉面不面癱有何所謂？」

黃海洋1201：胡狗，要打美國嗎？抓壯丁嗎？輝瑞疫苗能在中國上市了嗎？誰能幫你搞的到？

你懂的

唔駛香港打
直接運到深圳打

刪咗證明堅過石堅

胡手足

又去俾搣時潘調教下

香港係叫復星-BioNtech疫苗

台狗回應未呀又話走屌你老母，原來台狗咁鍾意講大話㗎

香港衛生署帶上去北京架嘛？

D人仲話我9 UP

真愛國加速師就似

當時已經估到

連登仔個個都話唔想幫人試針， 最好咩針都唔好打， 港共掉哂d 針落堆填區最岩連登主流民意
叫人打針就cc toy PR

這麼俊的臉

淫民日報、環球時報、支共政治局常委同雜種全部打bnt

香港藍屍、中蟈人打蝌興同蟈藥

讓雜種同栗戰書先打bnt

曲線到令支那人都覺得佢勁撚煩

強國未批輝瑞疫苗，即係非法毒藥，糊妖犯咗死罪。

狂妄自大個衰樣就一定改唔到

打科興啦菜菜

唔好推

老胡成日都講錯野
再唔理下佢遲早出大事

胡狗 答話